［突發］ 上水彩園路好多狗車

要走好走喇大佬
封緊火車站
冇路番出市區架喇
利申北區撚

推呀 唔好戀戰

彩園天橋都封埋
下面仲有好多狗camp住的士站同火車地面出入口

要留番個人係到keep住14 21輸出打boss呀

推